### Angular-nodeJS map-markers

## Configuracion del backend

Una vez clonado el repo, instalar las dependencias con npm o yarn utilizando 

    npm install || yarn install


A continuacion, mofifique el archivo *.env* y asigne un valor a las variables de entorno.


Iniciar el servidor utilizando el comando

    npm start || yarn start


## Configuracion del frontend

Una vez clonado el repo, instalar las dependencias con npm o yarn utilizando 

    npm install || yarn install


E iniciar la aplicacion, utilizando el comando:


    ng serve --open





